好多game買完都無玩

nier dq11 巫師3 gta5 mario 等等

玩得最耐都係得mhw同薩爾達

好似好哂錢咁

前排的起心肝
係mhw前連爆隻games

好多game玩完一兩次就冇玩
明明玩個陣覺得幾好玩 但係就玩唔到落去

巫師買完玩左陣頂唔順放左 其他一般都至少打到爆機